# Препроцессор #

Этот репозиторий содержит исходники препроцессора для учебной CAE-системы Sigma, разработанного на кафедре 609 Московского Авиационного Института.
Проект создан в Visual Studio 2010 и впоследствии адаптирован под Visual Studio 2013. 

### Внесение изменений ###

Чтобы внести изменения в программу, необходимо сделать следующее:

1) Выкачать репозиторий:

```
#!bash
git clone https://bitbucket.org/arseniy_panfilov/preprocessor.git
```
2) Создать ветку для изменений:


```
#!bash

git checkout -b *Название ветки*
```
3) Внести необходимые изменения и залить их в ветку:


```
#!bash

git commit -m "Назначение коммита"
git push
```

4) Создать pull request на странице проекта. Изменения будут рассмотрены и применены к основной ветке.

### Проект установщика ###

Для работы с проектом **PreprocessorSetup** в версиях Visual Studio позднее 2010 необходимо установить [расширение от Microsoft](https://visualstudiogallery.msdn.microsoft.com/9abe329c-9bba-44a1-be59-0fbf6151054d).

### Подсистема Рапперта ###

Исходники версии подсистемы, используемой препроцессором, находятся в папке **PreprocessorRuppert**. 

### Обратная связь ###

Связаться с автором можно следующими способами:

email: [cloud1567@yahoo.com](mailto:cloud1567@yahoo.com)

skype: cloud1567